
                      El tema sobre la segunda guerra mundial esta muy trillado y para que logren hacer una película que te llegue y te llene es muy difícil. Pues bien está concretamente hay momentos que lo logra, muy bien ambientada y muy buena fotografía. Podía haber sido de 10 pero es muy complejo después de sus predecesoras.
        
            